Duomenų apibūdinimas bei jų kilmė/šaltinis
==========================================
Duomenys sintetiniai, dviejų atributų, trijų persidengiančių normaliai
pasiskirsčiusių klasių. Vektorių skaičius nuo 100 didinamas iki 6000 su
žingsniu 100.

Eksperimento motyvacija ir aprašymas
====================================
Norima pavaizduoti realizuotų algoritmų (SM, DSP, hibridų) gebėjimo modeliuoti
duomenų rinkinį (gautos kainos su testiniais duomenimis) priklausomybę nuo
duomenų kiekio.

Rezultatų interpretacija
========================
1) Visų algoritmų klasifikavimo kaina, didėjant duomenų vektorių skaičiui,
svyruoja apie konstantą, todėl daroma išvada, kad kaina nepriklauso nuo duomenų
kiekio.
2) DSP naudojantys metodai kartais gauna stipriai blogesnę kainą, nei įprasti
svyravimai apie konstantą. Įvykdžius šį eksperimentą pakartotinai buvo išgautas
labai panaši statistika, tik duomenų rinkiniai su kuriais buvo gauta blogesnė
kaina skiriasi. Daroma išvada, kad DSP naudojančiuose metoduose yra
atsitiktinumo faktorius, dėl kurio metodas kartais patenka į prastus
lokaliuosius minimumus.
* Rezultatų vizualizavimas "results" direktorijoje.
